唔講以為判左十幾二十年

坐幾個月咋

Show Blocked User - 阿笨與阿占